人生交叉盤 陳茂波讚你地啊

外匯儲備都係走得15%
其實對香港都好
之前美國加息或或減息
香港一D 野都做唔到